{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027147",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 안양역점"
    },
    "text": "駐車不可能なカフェです。 カフェの営業時間は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00までです。 カフェは安養駅1番出口の向かい側に位置しており、市外バスターミナル方向に徒歩3分の距離にございます。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブリューは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、マンゴーバナナブレンドが6300円。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェは安養駅1番出口の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は木曜日から水曜日まで、毎日07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くには何がありますか？",
            "answer": "カフェの近くには市外バスターミナルがあります。徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェではアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンドなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューの値段は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの値段は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 610
    }
}